有無人記得ive男神聾仔？

佢過成點？仲有無係IG搵食

唔記得了

唔知佢同聾仔散左未呢

大波左

又推多十幾個post出黎談談聾仔的近況

佢條女比高登仔叫佢提子？

有無佢條女個ig?

仲係咪男神而家

ig?